全部香港人請上甲

而家咩情況 大家有眼睇 路人都唔會放過
所有人出街都要上甲 唔係一定俾人打到仆街

要點上甲

安全帽安全鞋 衫褲有咩提議？

護肘 護膝